華春瑩促美方拿出抹黑中國證據 別羞羞答答

在北京，外交部發言人華春瑩表示，國務院昨天發表的《抗擊新冠肺炎疫情的中國行動》白皮書，是為了進行記錄，認為抗疫的敘事不能被謊言誤導和玷污，強調絕對不是為了辯護。

華春瑩又回應有美國參議員指美方有證據顯示，中國正試圖破壞或延緩西方國家研發新冠肺炎疫苗，她說，美方編造對中國的各種誣陷、抹黑及誹謗，實在是太多，因此請對方拿出證據來，不用羞羞答答，又反問美國會否就針對其他國家肆無忌憚地造謠和誹謗，有任何法律約束。

她指出，疫苗研發不是中美之爭，而是人類與病毒的戰鬥，認為任何國家率先完成疫苗研發，並且投入使用將是對人類抗擊疫情的貢獻，希望美方也能像中方這樣，盡快承諾如果率先研發出疫苗，會和世界分享。

//希望美方也能像中方這樣，盡快承諾如果率先研發出疫苗，會和世界分享//

又想呃疫苗

你咪又無證據，響度話人地美軍傳出武漢肺炎

咪就係

佢咁講其實咪又係做比國內d愚民睇，到拿出証據又話人哋抹黑，根本內地亦唔會知，封鎖晒消息⋯⋯
挪威及澳洲及法國已經有科學家話係人工做成嘅病毒，衞星又發現係十月份時間突然多咗好多車停係醫院，同埋個lab十月份有段時間完全封晒冇電話通訊，到有人出嚟指正嘅就真係醜出國際⋯⋯